其實方臉既真係好難有靚仔

淨係搵到兩個有代表性既,但已經係最盡

自膠

做乜撚呀 呢個叫靚仔？

搵左黃德斌同佢,但貼左兩張黃德斌出黎...

你有冇人地5成呀

周華健算唔算

型仔同靚仔唔同喎 師兄

隻眼細撚到眼白都冇埋 個比例咁奇怪靚仔極有限

方臉頂多得個型字,但靚仔真係難撚左d

卡士蘭算唔算?

人地楊丞琳都溝到 你呢
係度打飛機咋
利申：唔係佢fans

好明題佢唔係靠個樣溝口廿

點睇你都係佢fans喎

好撚樣衰

要靚仔先話得人樣衰
咁係咪要自己有閪仲要香既先叫得人臭閪

臉形決定一切呀

你好撚on9喎Ching?
一定要靚仔過人先可以評人?
劉翔教練係咪要跑得快過佢？

5你老母成啦戇鳩鳩 我話我係明星樣你都唔撚會信啦
屌 呢個世界真係柒頭都有市場